黃色 Patreon 圈整合

好多黃色content creator 其實一直都好需要大家支持

一直都好想整合一個 黃色 Patreon 圈 嘅list
簡單講 Patreon 就係一個課金平台，課唔同金額就會有唔同level 嘅membership
每個creator都可以自己定收幾多錢，咩level 嘅membership 可以睇到啲咩post

可能你會問我youtube 都可以刷view 數支持啦 點解要用 Patreon？

原因有二
一、
好多content creator 以 YouTuber 嘅形式去推廣自己嘅創作
不過大家知道YouTube 黃標問題嚴重 就算條片有好多view 數
收入都未必夠佢地自給自足，更唔好講要再create 更多更好嘅content 俾大家

二、
有啲人嘅創作形式其實而家好少平台可以俾佢地賺到錢
例如音樂創作，好多時啲streaming service 食水勁深，
你播一次，個作者可能只會拎到$0.01
仲慘過5毛

而 Patreon 就算係一個暫時嚟講唔錯 ，又多人用嘅平台
可以cater 到唔同創作形式嘅 creator
抽佣 聽返嚟好似比 YouTube 少
咁當然你直接過數就仲直接添
(歡迎指正)

以下係我抛吓磚，大家有補充可以隨便comment

1. 蕭若元說

唔洗我講啦 燒山好嘢
不過佢已經有萬幾patrons follow，單單係呢個平台月入已經十幾萬
唔係太有能力嘅可以優先支持其他人

2. DGXMUSIC

係手足嘅都唱過 願榮光 啦，人地咁辛苦作首歌課少少金都無所謂啦
創作團隊仲出過fb post 叫大家支持
識做啦

3. JASON的遊戲頻道 HunggyGames

其實即係大J
今日唔係要鬥黃，所以唔好同我話佢唔夠黃etc啦
覺得佢值得支持 就課 唔值就唔課
就係咁簡單

我暫時個list 係得3個，
大家有更多值得支持嘅請盡情comment

留名等睇電子雞list

Fufu
Deer
Chungchung

自推

趙氏讀書生活

Email

再推

三推

四推

Blackruby

五推

你可以勉強add埋周庭既...
另外嗰幾個Miss pun嗰啲就

你認真㗎？

燒山 不了

六推

上佢地ig睇下幾多文宣

七推

你要俾錢佢地使，我冇權阻止，不過我覺得佢哋唔值

八推

九推

十推

真係有人講電子雞

不過係都講miss pun同email先啦

除了文宣 Ig成日撚5毛藍絲